<resources>
    <string name="app_changelog">
        Изменения в версии от 26 августа 2016 года:\n\n
        - В разделе ФОРМИРОВАНИЕ ЗАКАЗА добавлена возможность указать начальную и конечную позицию для множественной установки количества из всплывающего меню карточек номенклатуры. Как это сделать читаем ниже.\n\n
        \t\t1. Долгим нажатием пальца на карточке которая будет первой вызываем всплывающее меню, и выбираем пункт меню УСТАНОВИТЬ КАК НАЧАЛЬНУЮ ПОЗИЦИЮ\n\n
        \t\t2. Долгим нажатием пальца на карточке которая будет крайней вызываем всплывающее меню, и выбираем пункт меню УСТАНОВИТЬ КАК КОНЕЧНУЮ ПОЗИЦИЮ\n\n
        \t\t3. В правом верхнем углу на панели инструментов нажимаем значок в виде двойной стрелки\n\n
        \t\t4. В открывшемся диалоговом окне вводим необходимое количество и нажимаем кнопку ОК и радуемся :-)\n\n
        \t\tПРИМЕЧАНИЕ: Если до этого у Вас уже была установлена начальная/конечная позиция, то во всплывающем меню будет написано (сейчас установлено № позици).\n\n
        - В всплывающем меню номенклатуры в разделе ФОРМИРОВАНИЕ ЗАКАЗА добавлен пункт меню СБРОСИТЬ НАЧАЛЬНУЮ/КОНЕЧНУЮ ПОЗИЦИИ\n\n
        ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n

        Изменения в версии от 25 августа 2016 года:\n\n
        - В разеделах ФОРМИРОВАНИЕ ЗАКАЗА и ПРОСОМТР ЗАКАЗА добавлен новый столбец - № п/п.\n\n
        - Добавлена возможность задавать количество для целого диапазона номенклатуры.\n\n
        \t\tКак это сделать:\n\n
        \t\t1. Заходим в раздел ФОРМИРОВАНИЕ ЗАКАЗА\n\n
        \t\t2. В правом верхнем углу нажимаем инкоку в виде двойной стрелки\n\n
        \t\t3. В открывшемся диалоговом окне три поля: НАЧАЛЬНЙ № П/П, КОНЕЧНЫЙ № П/П и ВВЕДИТЕ КОЛИЧЕСТВО \n\n
        \t\t4. Вводим НАЧАЛЬНЫЙ № П/П, КОНЕЧНЫЙ № П/П и КОЛИЧЕСТВО которое нужно установить для данного диапазона номенклатуры. (Номер № П/П отображается в первом столбце таблицы номенклатуры)\n\n
        \t\t5. После того как ввели все данные в диалоговом окне нажимаем на кнопку ОК и вуаля!!!\n\n
        \t\t* УКАЗЫВАЕМОЕ КОЛИЧЕСТВО МОЖЕТ БЫТЬ РАВНО 0. Иными словами, можно точно также для всего указываемого диапазаон установить количество равное 0(нулю)!!!\n\n

        ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n

        Изменения в версии от 23 августа 2016 года:\n\n
        - В журнале заказов теперь по умолчанию отображаются заказы за последние 10 дней.\n\n
        - При включении множественного выбора в разделе ФОРМИРОВНАИЕ ЗАКАЗА запоминается указанное количество.\n\n
        - Реализована полная дебиторская задолженность по контрагентам. Так как колонок очень много, то для просмотра невидимых колонок надо провести пальцем по экрану справа налево.\n\n
        - Улучшена производительность АРМа.\n\n

        ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n

        Изменения в версии от 12 августа 2016 года:\n\n
        - Исправлено положение диалога ввода количества по причине его частичного перекрытия клавиатурой.\n\n
        - За не актуальностью убрано два типа возврата товара. НЕКОНДИЦИЯ и ИЗЛИШКИ.\n\n

        ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n

        Изменения в версии от 10 августа 2016 года:\n\n
        - Налажено корректное отображение версии АРМа.\n\n

        ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n

        Изменения в версии от 9 августа 2016 года:\n\n
        - Изменен режим редактирования заказов. Теперь при редактировании заказа также можно редактировать шапку заказа. Напоминаю, что редактировать можно только те заказы, у которых статус Сохранен. Также изменился алгоритм редактирования заказов.\n\n
        Алгоритм следующий:\n\n
        \t\t1. Заходим в журнал заказов.\n\n
        \t\t2. Выбираем нужный заказ.\n\n
        \t\t3. Долгим нажатием пальца в контекстном меню выбираем пункт меню Редактировать. Читаем сообщение, и, если со всем согласны, нажимаем кнопку ДА.\n\n
        \t\t4. Идем в раздел Шапка заказа, при необходимости меняем шапку. Если шапка заказа была изменена, то нажимаем на кнопку СОХРАНИТЬ ШАПКУ ЗАКАЗА.\n\n
        \t\t5. Далее, если необходимо изменить номенклатуру заказа, идем в раздел Формирование заказа или Просмотр заказа, меняем количество заказыаемого товара или удаляем не нужные позиции.\n\n
        \t\t6. Для сохранения изменений в редактиремом заказе, снова идем в раздел Шапка заказа и нажимаем на кнопку СОХРАНИТЬ ЗАКАЗ.\n\n

        \t\t* При включенном режиме редактирования заказа в разделах Формирование заказа и Просмотр заказа убрана кнопка СОХРАНИТЬ ИЗМЕНЕНИЯ В ЗАКАЗЕ.\n\n

        - Исправлено контекстное меню в Журнале заказов для заказов с новыми статусами (Получен, Оформлен, Оформлен(-), Собран, Собран(-)).\n\n
        - В связи с отменой ограничения проверки на остаток также снято ограничение на обновление данных при имеющихся сохраненных, но не отправленных заказов. Проще говоря, если есть просто сохраненные заказы, то теперь можно обновлять данные.\n\n

        ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n

        Изменения в версии от 8 августа 2016 года:\n\n
        - Значительно увеличена производительность при включении режима редактирования заказа в журнале заказов.\n\n
        - Значительно увеличена производительность при копировании заказа в журнале заказов.\n\n
        - Исправлена ошибка, при которой повторно не отправлялись заказы из журнала заказов.\n\n
        - Теперь после того как планшет просыпается на экране Формирования заказа АРМ автоматически прокручивает список к той позиции, на которой он находлися во время гашения экрана.\n\n
        - Снято ограничение проверки на остаток. Теперь можно заказать количество превышающее остаток. Например, если на остатках числится 2, то заказать можно 10 и более. \n\n
        - Добавлена возможность множественной установки количества.\n\n
        \t\tДля этого в разделе Формирование заказа на панели инструментов нажимаем на кнопку со значком квадратика, в открывшемся окошке вводим количество, которое будет автоматом заказываться, нажимаем кнопку ОК.\n\n
        \t\tНа кнопочке меняется значок, внутри которого теперь находится галочка. Это означает что включен режим множественного добавления.\n\n
        \t\tТеперь просто нажимаем на нужную позицию, после чего указанное количесвто будет автоматически устаналиваться для каждой нажатой позиции.\n\n
        \t\tДля того чтобы отключить множественную установку количества, просто нажимаем на панели инструментов кнопку с галочкой. Режим множественного выделения отключиться, а значок станет снова без галочки.\n\n

        Изменения в версии от 05 августа 2016 года:\n\n
        - Добавлена возможность увеличивать фотографии. Увеличивать фотографии можно точно так же как на любом смартфоне или планшете. Для увеличения раздвигая два пальца в разные стороны, для уменьшения естественно эти же два пальца надо сводить к центру.\n\n
        - В окне изменения количества товара теперь отображается группа в которой данный товар находится\n\n

        ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n

        Изменения в версии от 04 августа 2016 года:\n\n
        - Исправена ошибка, при которой АРМ вылетал при попытке открыть раздел загрузки фотографий\n\n
        - В разделе формирования заказов добалено две кнопки, позволяющие переходить в начало и конец товарной группы\n\n
        - При обновлении данных убраны пустые товарные группы\n\n
        - Добавлено ограничение при загрузке массовой загрузке фотографий. Теперь если объем свободной памяти планшета меньше 1Гб (1024Мб), то АРМ не даст массово загрузить фотографии\n\n

        ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n

        Изменения в версии от 29 июля 2016 года:\n\n
        - При формировании/просмотре заказа добавлено поле МХ (Место хранения) \n\n
        Если товар хранится на складе в ПЕРМИ, то в поле МХ темно-красными буквами будет отображаться абревиатура ПРМ, в ином случае это поле будет пустым\n\n
        - В разделе Формирование заказа на верхей панели добавлено две кнопки. Кнопка со стрелкой вверх прокручивает список в начало. Кнопка со стрелкой вниз, прокручивает список в конец \n\n

        ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n

        Изменения в версии от 28 июля 2016 года:\n\n
        - Добавлена новая обработка статусов заказов\n\n
        - Для заказов добавлены два новых статуса:\n\n
        \t\t- Собран (Заказ собран без вычерков)\n\n
        \t\t- Собран(-) (Заказ собран с вычерками)\n\n
        - Добавлено отображение вычерков для заказов.\n\n
        Вычерки в заказе отображаются в журнале заказов в детализации заказа. Если для позиции есть вычерк, то в поле Количество в скобках отображается вычеркнутое количество товара\n\n
    </string>
</resources>